建議: 下次叫"拒絕大台"新口號

例子" 光復香港，拒絕大台"
時時刻刻提醒、宣揚唔洗大台既概念。

大家可以諗諗口號係咩

呢家有大台咩

唔洗比佢牽住個鼻走 佢話有 我地唔洗話冇
直接話群眾自發，去中心化之類既意思應該好D 不停咁同佢loop番大台呢兩個字咪盞不停強調大台呢樣唔存在既野

明眼人一看
收皮啦五毛狗
依家多咗個資訊渠道比人討論
佢哋嘅立場又同我哋一樣（因為係得到我哋endorse先出來讀我哋嘅宣言，代答問題
點樣大台騎劫呀

同岳飛莫須有罪一樣
想我哋損兵折將殘害忠良

其心可誅

支持民間記者會

乜都屈大台嘅 完全係形式主義
冇腦on9無謂潔癖